- [English](README.md)

# Laten-we-gearresteerd-worden project

In Japan werd een schoolmeisje opgepakt door de politie voor het plaatsen van een link naar een website met een eindeloze lustreeks in JavaScript, zoals dit:

```js
while (1) {
  alert("!");
}
```

Gerelateerde nieuwsartikelen:

- (Japans) [https://www3.nhk.or.jp/lnews/kobe/20190304/2020003239.html](https://www3.nhk.or.jp/lnews/kobe/20190304/2020003239.html)
- (Engels) [https://www.zdnet.com/article/japanese-police-charge-13-year-old-for-sharing-unclosable-popup-prank-online/](https://www.zdnet.com/article/japanese-police-charge-13-year-old-for-sharing-unclosable-popup-prank-online/)

Dus dit wordt beschouwd als een "misdaad" in Japan. Dus laten we criminelen zijn en gearresteerd worden!

Geniet van het criminelen leven!

## Hoe gearresteerd te worden

Het is makkelijk. Fork dit project en vertak het als gh-pagina's. Het is allemaal klaar. Het zou effectiever zijn om de URL "https://youraccount.github.io/lets-get-arrested" op sociale media te delen.

## Niet gearresteerd?

Je kunt je overgeven aan de politie.
